﻿Выполнение тестового задания для компании WakeApp.

Выбранное дополнительное задание:

Реализовать тряску экрана при попадании снаряда во врагов.

Оценка времени выполнения была 12-16 часов.
HR'у сообщил "до конца недели".
Справился за 13 часов.